一人一個長輩嘅可愛事

我
婆婆
嗰陣時想養狗
我就同我阿婆傾計

：唔好買白色嘅
：點解？
：白色會藕塵
：

要黑色

上街支持黑警

佢真係咁同我講

屌
咁健壯

雖然廢老多
但總有另外嘅

最後有冇養,養左咩色

有養

係呢種

老實
有啲後悔無領養
嗰陣時唔知寵物店黑暗

推